一個都不能少！

唔係少你一個唔少，多你一個唔多。
而係少你一個好少，多你一個好多。